點先可以令女朋友珍惜下我？

認真問，大家比啲意見我。

冷淡d

同其他女仔傾計等佢吃醋

過來人

你已經俾佢食住

會嗌大交

食住好難返轉頭

換個過 認真答

咁又唔得。。中意就梗係中意，只不過想佢睇倒我既好

我都想我女朋友珍惜下我

呢啲野教唔黎

唉巴打，你女朋友點唔珍惜你法？

Caring is weakness

冇架，除非你突然變到好有錢啦
佢唔珍惜你通常都係出面大把世界
大把追求者，佢可以慢慢揀
放心啦樓主，遲早

姐係你無野值得人珍惜囉

我都想男朋友珍惜下我

女人，對佢唔洗太好
一日未到九十歲，咪畀飽飯佢食

講係咁講 鬼控制到咩

你愈講條女 反而反感 搵第二條女激佢 依招好有用
感情認真你就輸了

第一樣野你唔好珍惜佢先
要有大不了就分手既覺悟

唔好咩都應承

求教，比人食住點算

女人就係犯賤
對佢好就覺得應份
反而對佢衰佢會死心塌地

食住冇得救
利申:過來人

做啲野搞到佢呷醋
利申 過來人

增值自己
多啲交際
俾佢覺得你出面仲有大把世界

搵多幾條女係手先 你就唔會care佢
到時佢會自動搵返你
利申：A0

唉個個都話食住無得救。。其實佢心入面應該都珍惜我嘅。。不過唔會做到好重視我咁姐。。。

姐係你太撚廢啦，屌

搵下有無common friend
係果啲圈子入便做到自己係有能力既
唔係食之無味 棄之亦不可惜

唔好佢要求你做啲咩都應承佢

你每次都say yes佢自然覺得乜都理所當然
但你十次有八次say no,
個兩次yes佢就會珍惜你做嘅野

過來人 你鍾意佢多過佢鍾意你 冇得救

啱啊

正解
呷醋野遲早分

男人不壞女人不愛
失去嘅時候先識珍惜

佢點唔珍惜法先

搵個你可以食住佢既，你既人生會好過一點

女死女還在，下個更可愛，換過個啦

做個有錢人

首先你要有個女朋友

早D退伍喇

千其唔好做啲令佢呷醋嘅嘢
不過如果有時有啲嘈交位
就唔好俾佢食住
要堅持下自己嘅立場
要俾佢知道你會就佢
但係唔會任何事都就
只係你覺得嗰件事可以讓嘅
就讓下佢 唔讓得嘅踩線位
就要企硬

過來人
發過嬲話佢
結果成個禮拜唔理我

呢樣真 你夠瀟脫 唔珍惜佢 佢反而覺得你飄忽 忽冷忽熱 就會驚你隨時走

唔難
不過首先...

你地唔好害人 咁做真係唔分都變分
感情裡面無一樣野衰過唔珍惜
提升自己互相吸引對方先係正解

珍惜佢 但不斷提升自己
俾佢感覺到你出面大把世界

SHOW佢HAND

做咩都冇用，只要你行錯一步，就鬧交嘈分手
如果條女真心，咩都唔洗做都會珍惜你
利申: 過來人

其實忽冷忽熱都好重要

岩，平是yes開，no一兩次就黑撚哂面
屌你細路女咩

我條女都唔珍惜我
佢愛自己多於一切
嗌交不論對錯都要我氹返先
一定要認錯認衰先
佢遇到唔如意既事發脾氣
要我忍受諒解
我有唔開心就要我處理好自己情緒

啪啪要等佢放假唔攰心情好
仲要主動帶動氣氛
一年未必啪夠十次
已經冇左衝動

我本身唔算毒但係柒
冇咩朋友冇咩專長冇咩技能
有唔開心只可啞忍
都5、6年啦
個人愈來愈自閉

佢覺得me唔珍惜her

由佢嗌，但唔好氹

我都係

Same 錢作怪

就咁提下其他女既都會出事啦

我覺得自己就係所謂縱容港女既人
但我廢，唔到我控制同決定

講真 你係有錢 我唔信條女唔追著你條撚黎含 除非佢都有錢

調番轉頭諗 你女友同男仔傾計
你同佢鬧交 佢又唔認錯 你都一定覺得係佢有問題
會覺得自己帽左啦
兩個人之間既事兩個人自己解決啦

可惜最大問題係冇錢

令自己charm啲真係一世都work

同我勁似

各位巴打請問點先算提升自己？睇書？講生活技能我既諗法就係兩人處事方式唔同，但佢就覺得係我方法錯，所以唔可以係呢方面入手。樣既話都無乜得點改，所以唯有係知識？

最簡單操大隻d囉男仔 同埋識生活上會用到既知識 好過你睇書 因為睇書個個唔同 但生活百科就切身個個都用到 或者你可能好專某一樣知識 又或者係通才 我努力向緊呢個方向 佢唔理我同時我自己搵野做 你原地踏步 可能我已經去到好遠

絕對唔好咁做 我就係因為咁而散

Everything that u can do
不過我覺得你係佢面前都無咩尊嚴
就算再點做都無用

提升唔一定係量化到既野
例如你一直都好痴身既 就嘗試獨立d 有番自己生活
練下肌肉線條等自己著衫好睇d 有自信個人自然charm
知識就好似上面位巴打咁講 書本知識就算啦
學d日常用到既野 急救 甚至整電腦個d都得
唔洗特登show比佢睇你改變左 等佢慢慢發掘

Common sense

做乜都冇用架啦

早期未一齊住都叫自己可以抖下
一齊住埋真係返唔到轉頭
唔好以為日啪夜啪好撚爽
日日比人呼喝
連屋企擺多對鞋都比人屌
又多多規矩唔知以為我食軟飯
事實上全屋使費我比
出街食飯日用品都我比
有一家之主既義務但冇權利
錢我冇所謂但比返應有尊嚴我得唔得？

宜家仲一齊緊？